7/7 轉守為攻反撃戰開始 - 和理非愛同胞大行動

香港令北京惶恐不安 公安部內部文件流出

6月份，香港締造兩次逾百萬人大遊行，成功阻擋港府推動「逃犯條例」修訂案。7月1日，又有55萬港人上街抗爭，創造歷史，震撼全球。有評論指出，表面上看似波瀾不驚的北京當局，實際上對香港的抗爭惶恐不安。近日流出的公安部機密文件顯示，公安部要求各地公安廳總動員，嚴防香港局勢蔓延大陸。

星光大道、天星碼頭、廣東道、高鐵站，將香港人訊息帶返全中國！全力貫切敵疲我打，轉守為攻，運用槓桿，借力打力

各位内地同胞，

我们是一群来自民间的示威者。万不得已，我们并不想走上以身对抗暴政的路，以占领香港特区政府立法会作为我们谈判的筹码；但满口谎言、满口歪理的政府却无意回应香港人不断走上街的诉求。我们只好以公义、良知、以及对香港、对香港人无穷无尽的爱，去抗衡横蛮的政府。

香港特区政府成立至今22年，政经民生每况愈下。现任特首林郑月娥上台后，情况变本加厉，更漠视民间逾百万民意，推出“送中恶法”。市民于6月起前仆后继，各尽其力，或和平、或理性、或奋勇、或受伤流血，以一颗热爱香港之心，恳求政府撤回修例，而政府置若罔闻，不谙民情，竟置香港大众于不顾，甚至以民为敌。

现任特区政府已非以港人行先，为使政府聆听港人声音，我等市民不得不进行各种占领，不合作运动、乃至今日占领立法会行动。社会或对我等占领者有所批评，但追本溯源，社会撕裂之诱因为何？民怨每日具增之本源为何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人没有武装，没有暴力，只能以秉持正义于心，无畏无惧，奋勇向正。希望能香港政府能及时回首，重回正轨：

我们占领者，要求政府完成五大诉求：

一、彻底撤回修例
二、收回暴动定义
三、撤销对今为所有反送中抗争者控罪
四、彻底追究警队滥权情况
五、以行政命令解散立法会，立即实行双真普选

“反送中运动”发展至今，在三位年轻市民殉道。我等未忘忧愤，然心存善念，不愿香港再有为民主、为自由、为公义再添亡魂。希望社会大众团结一致，对抗恶法，对抗暴政，共同守护香港。

Push

轉貼 好似幾有道理

push

但而家個方向就係想針對相關單位，唔影響市民日常

我無嘢講

如果去要注意「反送中」字眼

搞手巴打同其他巴打研究緊等佢

護法治 保民生

用幫港出聲，愛港力個tone實無死